究竟依家係咪提港獨就會犯法？

係香港任何時候，任何地方，任何形式提到港獨都唔得？

try try law

廢青先提

林鄭係廢青
CY都係廢青

你等坐洗頭艇啦你呢個顛覆國家安寧嘅垃圾！

而家就用社團條例玩嘢
到廿三條立咗法就明正言順拉

原來fcc果班都係廢青.

我支持香港獨立！快啲拉我！！！！！

其實演講講咗未？點解個個都未卜先知會講乜？

咁我寧願犯法喇

Yes

睇你係咪紅色背景，梁振英、林鄭成日提都無事

好似係大陸講平反六 天滅中 咁 港

港独廢青食屎狗，交出中囯香港身份証，護照，签字不做中国人，快滚，香港不需要你们這些畜性。😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

有喜羊羊唔睇，走去睇高達
你條賣國賊漢奸食屎啦